季炳強：年青人對黑警選擇性執法失去信心，而用自己方便解決是否就一定是法律不容許 ？

同一道道，季炳強又表演自打嘴巴

「鄧炳強指市民或有誤解，是否交通違例就一定是法律不容許」

真係可以拎佢呢句講成世

市民或有誤解，是否法集會就一定是法律不容許

咁係咪即係認咗選擇性執法

又係你教既 狗用電單車撞人唔犯法啊嗎

興奮得滯打錯好多字